HKU/CU Ma in psychology 難唔難入？

如題
有冇人入到呢個master可以講下你地UG既成績 同埋係咪一定要有工作經驗先得

最低消費 Second Up